玩Marching Band既連登仔都唔敢出聲？

仲比自己老師管到唔敢同其他人講野
係話緊你地阿敢玩唔敢認
怕比人秋後算帳 ？
我唔信冇連登仔玩marching bans

ching 相認